讀LAW的巴絲

有無巴絲可分享yr1 既textbook booklist / 值得睇既參考書

hku law fac個網有成個booklist textbook reference bk齊嗮

巴打了唔了解其他2間U用既textbook, 類唔類同?

基本上有8成一樣

呢層唔清楚

有無讀書心得分享下

發夢夢見你

點夢見